## HW 12

### Завдання

Створити нові скрипти для відсилання запитів у базу. Використати для цього `pg`, `knex.js` або `Sequelize`

### Технічні вимоги

- Створити скрипт `createTable.js`, який створює нову таблицю `videos` з полями:

   ```
     id: Integer, primary key
     title: Text,
     views: Float4,
     category: Text,
   ```

- Скрипт `insert.js`, який додає новий запис в таблицю
- Скрипт `paginate.js`, який повертає усі записи з таблиці `videos`, з урахуванням переданих параметрів пагінації:
  
   ```shell
   node paginate --page=1 --size=10
   ```

- Скрипт `find.js`, який повертає усі записи з таблиці `videos`, у `title` яких знайдено переданий параметр:

   ```shell
   node find --search=funny
   ```
  
- Скрипт `group.js`, який повертає кількість переглядів кожної категорії у вигляді `{назва категорії} - {кількість переглядів}`.
  
   ```shell
   node group
   ```
  
- Скрипт `top.js`, який повертає top N категорій за кількістю переглядів.

   ```shell
   node --top=5
   ```
